［新戰略]鐳射連農牆，有無得諗？

相信依家大把人有鐳射筆
如果可以加個文字filter
就可以做到鐳射連農牆
撕唔到，面積大，可以再用

10點大叫 加 鐳射文字 效果更佳

仲可以比畫面記者影

諗下 10.1 鐳射美國國旗 填滿大廈外牆街道

推